中大討論區第四十五回之一齊唱願榮光歸香港

仲諗住打歌詞打到爆post

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

sun po lau ming

Reg科失敗嘅毒撚留名

何以這 土地 淚再流

何以 令眾人 亦憤恨

強烈建議加開74A班次
完全唔想搭黨鐵

昂首 拒默沉 吶喊聲響透

盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走

夜晚果個定日頭果個？

日頭同夜晚都見過佢
冬茹頭 隻眼好細
上次仲叫個唔知係咪tutor既人黎打蛇

強烈建議43P改經暴大站
大帽山以南唔洗搭黨鐵

何以 為信念 從沒退後

返學一甩班就出事

何解 血在流 但邁進聲 響透

lm

點睇依部laptop
4000幾有10代i5同8gb ram

冇撚錯，搭72番嚟，一係早半個鐘一係遲到

無記錯有區議員反對入大學站
飛走石門加快又唔知搞唔搞得成
加班以狗記服務應該都係空頭支票

新亞冇聲，仲話反共書院

大學站有便衣 各位小心

狗定黨鐵

狗

狗我冇記錯冇許可好似唔入得campus？

係閘內捉人

咩出口

民女 2隻狗 仲要自稱休班警經過

Add drop係咪去到星期日？

有冇人去救

好似有

YIA出口最好 完全無人

Same~
一個鐘一班已經好癡線
就算喺總站搭去中大都預咗喺獅隧附近塞車

係，google cu add drop咪有囉

冇事了
現場冇人應該散左

一陣兩點百萬大道啊各位

咩事？

咩事
一陣黎

光復中大 全民起義啊

要人啊!!!!!!

百萬大道要人！

28k

密都廢撚事加

Who

係烽火台落行政樓條樓梯撕我地啲handbills
好撚嬲

爆炸頭

屌點解係咁打錯code

Ching你都喺度

屌，撕你老母撕乜撚野

條友戇鳩話啲紙癡喺扶手度會跣親佢，搞撚到佢冇得扶住行又話繼續癡喺度會跣親啲老人家

冇得扶，睇過

仲試過睇住佢飛站我等左好耐架

第一時間係見到上緊樓梯條女好大波

隻腳好肥

邊有咁完美，番左兩個星期學都未見過咁大波囡囡

條撚樣一開始好撚得戚望住人黎撕
之後比人話就死死氣執返

hp會爆炸

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

準備呢度再次冷清

一年一Post不是夢

小智

高登仲快過呢面

很想入高登？

去哂tg group

btw yr1 fm想問讀18cred會唔會太chur

唔會，我年年都最少讀17cred

想問下ugec 1512同gpad 1020 當唔當同一科去計

成日有條on9喺度負皮
喺人都知你讀唔到中大啦

中大d 校巴點解唔可以換哂有冷氣
咁既天氣坐冇冷氣個d 去到上堂已經成身汗

好弱

環保牙

等到你grad就會換哂架拉 好似係
聽講今年會換一部無冷氣走

一部 要幾耐先換曬

應該會個有部車無左break撞落山死左人之後
個舊部野唔講以為自己去左第三世界

想問shaw書通計唔計attendance

負皮果個中大撚黎
係得中大先咁多神神化化嘅人

唯有做gym減肥...
中大邊到有gym房近黨鐵出口
同埋係咪用學生證就入到?

善衡嗰個？

今日新亞書通計唔計attendance? 佢send email話no penalty但又要拍卡

閘機咪係

好似要比錢同埋上一堂教你點用啲機
我之前上pe 啊sir帶成班去 教你啲機點用 然後比$20 就4年都入到 但唔係班班pe都會去 所以我唔係好清楚

有冇人搭過74A番學？
上朝早堂 會唔會塞好耐車

有冇人知

逆方向通勤應該唔塞掛

唔塞 但班次少

同問

74A無得救架拉
山上交通只會有減無加

同問想早走去整個locker

頭先係暴大閘口想chok嗰個 大力啲試埋俾你睇了

書通定周會

書通

Me

邊度重防
鄭裕彤樓？
我次次都跳民女

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

係咪真架
100個都唔見有1個跳or chock 閘

Me is 毒撚跳跳虎

跳密就急急腳走 無回頭望

要拎喼返屋企 應該點跳閘

大家中秋記得出嚟

有冇人頭先都見到狗車 5點左右係善衡附近見到狗車

跳少次啦
下次買定綠卡跟身

唔撚係掛。。。

agger

有冇人知咩事
成班黑社會咁

邊到黎

恆生五樓半入口

所以咪話千祈咪撚揀魚拉突

細路仔先玩

想背50音可以reg Koide Masao
佢每堂都要全班一齊背50音 背到完sem

好

但條友好hea 上堂做乜佢都唔會理
想認真學就唔好reg 但有底只係想屈grade就依班啱晒

Which one

睇下有冇Choi wing sum嘅miss

同埋我覺得reg返local會好啲，因為會知我地學嗰陣邊到有困難，邊啲易錯，你有問題問返佢都容易啲

真架 但點解好似冇人見到咁幾隻狗係架車到喎

冇

幾時都話魚拉突有浸柒味

Lm
今日得我一個喺大學站跳閘
個個都拍卡入

藝墟cancel咗？好似唔見有消息

跳完有時得閑會望下出口五分鐘有無人跳
都無人跳
巴打小心

你自己開???

建自由 光輝 香港

仆街，Miss左個add drop period .我想問仲有冇得drop同swap

好似可以申請drop?
Swap應該唔得

notebook ownership係網上訂咗macbook 聽日開始有得拎 點解我仲未收到email話點拎

個period七日都可以miss

直接去富爾咩樓拎?

官網話去龐萬倫度拎

咁咪過去拎

同你個lecture申請late drop
Late add就去求你想讀個科個個

今日個雙週會

na?

唔是要收到E喵先比拎咩

yes

笑撚死

邊個嘉賓

係咪聽日5:30火車站大合唱？

究竟邊個咁鍾意負皮

得暴大先有呢d 痴線佬
人地負皮仲早過你地入post
咪on9 喇

我reg左na今日既雙週會唔記得去 想reg多個又reg唔到 應該點做

話咗你哋㗎

大家今日係咪可以罷搭黨鐵
18分鐘一班

sor係6分鐘一班

報應
亂改前朝啲嘢嘅後果

上去誠明館問staff搞

有冇人國宿想調二低好靜

暴大人公海

求link

未見過公海係冇invite link post 出黎

admin 可以用bot handle
唔識用bot 就唔好玩tg group
或者學下玩discord
畀tg 更邪道既野

唔該幫手推，有德國記者想搵人做訪問

（代post，求推！）German Journalist Looking for 2 Interviewees

Cls 有次等左成個半鐘都唔見車 火都滾

之前想讀個course wait極都wait唔到 late add有咩valid reason 定係要email prof 拎approval

一塞車就無架拉
建議望埋另一個方向eta睇下架車返唔返得切總站
得三部車跑天涯所以望埋對面就數到

二低應該唔會有人再要

搭7點半啟業往太和個班搭左兩個禮拜
無脫班亦好少塞車

咁早
不過總站反而冇乜人上

係全程都唔多人所以驚佢再cut 班次

得返一個鐘一班

總站係到遊花園 行去隔離上可以瞓多十分鐘

唔洗驚拉
佢再cut基本上就要提供各式各樣轉乘先會批
到時可能唔洗就時間上

搬左去啟業之後真係成條線自殺左

YIA俾人抹緊地下啲字

應該職員，佢地有嗰啲膠帶封住
黨鐵都抹緊大學站啲字

七小龍抹咗下層嗰啲

黨鐵尋日已經抹緊

有冇人好似我咁唔係麻木，而係已經冇曬情緒quota去睇場運動？
覺得自己好似係到宣揚失敗主義咁

唔係每次都係苦行式示威
雖然唔應該嘉年華式抗爭 但睇得出有啲活動係回氣位 大球場睇波 人鏈 各區唱歌
今晚維園有球迷活動
再唔係就休息下 有心意已經足夠

休咗成兩個禮拜，但係仲係好灰

有架eu入咗嚟

屌
岩先問咗
咩事

位置？

1454 善can門口

前兩晚凌晨痴緊文宣都有

又靜左

屌你老母笑撚死我

#CU8860

「中共惡夢」－ 暴大人輸出革命 NDS也反共

中大近年有為數不少來自內地學生，包括透過高考，亦有啲係中學先落嚟香港，考dse入中大嘅學生。唔好以為佢哋個個會好似個紅衫傻佬係92罷課集會踩場撕橫額，全部俾人洗晒腦，其實有唔少都好關注香港人民主人權情況，例如六四，或者近期香港反送中運動，太子831靈異事件，新屋嶺強姦+打死人，呢啲嘢係大陸越要禁，越挑起佢哋好奇心，佢哋越想知，佢哋越要睇。

暴大作為革命基地，校園處處都有連儂牆文宣，海報。校方用再多嘅人手，每日再勤力咁做獅子狗，好老實講係無q用，因為學生貼嘅速度遠遠快過staff搣嘅速度。連儂牆唔再講，啲學生每日係民女攞住個大聲公，assembly叫口號，唱歌，呢啲軟性傳播其實禁都禁唔到。試下禁，啲學生反彈一定拾級而上，都時候擔保學校一定控制唔到。

每晚係hall度見到佢哋係度睇立場新聞，蘋果直播，長期開住連登mon實場運動發展。有啲仲痴線，嚟咗香港比較耐，識講廣東話果批學生有啲仲已經學識唱《願榮光》，仲要唱到好似上咗癮咁，你真係咪話唔恐怖。有啲最激進果批人已經認為要滅咗呢個殺人無數嘅赤納粹政權，返到大陸就要輸出革命，將香港抗爭嘅精神，抗爭嘅方法發揚光大。

如果佢哋大時大節返到大陸，會發生咩事呢，你估下佢哋又會同啲親戚朋友，會講啲咩呢？係警察831太子站隱瞞殺死人冤案，定係8964屠城？"

胡義士

咪撚再推，再推胡義士會變烈士

#CU8846
"不如有宿嘅人 沖涼個陣開大手機speaker播'我願榮光歸香港'
反正成日都聽到有人沖涼播歌
一齊happy share 洗下大家腦都好"

唔想上莊嘅話係咪唔駛理藝墟

動漫soc咪有毒撚

係
利申毒撚

唔開心係因為你嘗試走出 comfort zone

真毒應安份守己

巴打 我讀咗2年冇識過1個朋友

唔係 我貪動漫soc入會有野送就入咗

推薦入棋soc
唔上莊做會員都有野玩

Ching你fm？唔開心就上嚟一齊圍爐

有冇人雀soc?

雀soc jeng

有得借牌返hall大

個人黎講
你係呢度鳩up 吹水
自自然然都識到呢度d 巴打

你雀soc？

唔係
但識創辦人

我死老鬼食花生

下...返學到而加都自己一條友食飯摺lib, 分組個d 咪就咁問下隔離左右囉, 自己一個仲舒服

創辦人都識？
咁把炮

[member]或者十一月再reg科嗰陣問吓啲摺毒groupmate 有冇興趣一齊reg，咁下個sem會好啲
通常都肯一齊圍吓爐
一個人搵組入真係好難頂［/member]

隔離左右有晒組唔受你

其實如果唔係讀cu, 但係讀八大有冇得join會員？

完咗藝墟之後仲有冇得join會員㗎

你自己睇佢份會章

有

唔係完全唔想識 但又唔想為識人戴假面具做人

我第一年都係咁 返幾個鐘學on99咁上堂 上完就即刻返屋企hea 除咗同老母講野就唔洗講野

日復一日 好難唔懷疑人生

毒撚去ocamp識到人係呃你ocamp錢

想問下依到有冇人做電話訪問student helper？

如果有廢老表明唔做我訪問仲係咁屌我 我寸9佢再cut線會唔會俾人炒

係呀想上莊識人，但係真係好討厭戴哂面具扮到好yo咁yo人r吹是好痛苦的

巴打做新傳定係亞太

2

因為毒撚生活都係大同小異

再討厭present

最 sor

要form gp嘅elective即drop

Major 想死死

我major bbq一定多過你

上完堂即走 冇咩事都唔想留係學校

毒撚其實唔會想識人
btw有冇咩興趣

中大算好 環境幾好
你讀poly每日返學對住4塊紅牆對到你人都癲

加油ching

hall tut

唔想上做乜迫自己上

夏天係咁㗎啦
剩係poly讀大中要用蝗語已經夠黑我憎

無咩事真係唔好apply transcription嚟做

仲有落大雨

一樣 因為可以既話 寧願捱一陣肚餓都唔會係學校食

想知如果兩個莊撞左成莊日嘅話
有冇任何方法解決

分身

Hello my friend

我marketing要present都未揾到組

ugeb我都未搵gpmate

btw聽日屯公有不反對
入去探娜娜

讀咩course

老段上水了

暴徒來了我帶路

即係點？拖字訣？

太空望地球

姐係冇講過野
最後你都係要返大陸實習

我覺得佢對中醫學系實習嘅做法係咁上下
但係雙學位果啲撚嘢真係膠都費事派

我有讀

已有group mate

星期一大叫你

唔會認

聽日佢龜縮係happy廢老屋企

黨校

基本啦

唔緊啦 我啲omate都應該上晒莊
但我完全冇諗住上 因為知自己chur唔起

已經預示到呢幾年ulife會自己摺埋一個

係好事

我都係tennis

其實我地係咪同一班

有無人一齊上中天

我都入左中天
上莊不了

ching讀乜科

engg
math1510&1020

CU 有冇tg谷

但我係要bb班程度嗰種嘅follow up
之前試過落堂後問嘢
佢會skip步講解 但我真係由頭都唔明
又見人多唔敢再要佢由頭解釋

btw多謝師兄鼓勵 我以後都會放膽問咗先

ching你邊個section?

我當年讀1510 1410個陣堂堂都jer住個prof黎 好爽
佢一定會答你 有次成幾個一齊問，佢落堂用半個鐘喺佢office教

上網搵下相關課題教學片，備好課先
咁樣嘅成效都好啲

身邊有冇朋友有讀M2？都可以放膽問佢地

同埋唔好怕羞，問死你個TA啦
唔洗驚架

希望見到大家

幫手spread去group同story la

其實呢
11-3月呢兩期就可以係香港
唔係因為呢件事先有嘅處理黎

簡單黎講，中醫無解決到任何問題

利申：中大中醫學生

其實呢
11-3月呢兩期就可以係香港
唔係因為呢件事先有嘅處理黎

簡單黎講，中醫學院無解決到任何問題

利申：中大中醫學生

cuhk math gym，可以約TA出嚟問

"Our tutors will sit down with you on a one-to-one basis, and discuss your math problems."

問TA其實幾好
之前上PHY有功課唔識我都係瘋狂EMAIL TA
佢都好細心，認真咁答
唔介意我廢
所以識到TA要攞EMAIL
利申year 1

推
聽日見

算啦 你跳樓吧啦

有冇shaw既巴打想買宿
派左唔想要
Tg:on9popo9

上次白馬單野玩唔夠？

1020已經預設咗你係張白紙咁教
所以其實唔洗驚俾人笑

自己唔太適合住宿舍

無事嘅 最多咪坐低扮等人
btw 驚有媒體嘅記住戴口罩或者帽

爛咗2字頭份assg嘅分

仲有人食善can

善can 要人

中大人唔係好鄙視連鎖集團喺中大經營餐廳架咩，仲要有間唔係 fair trade 既starbucks

早幾年先話要include 返呢d 野
冇m記乜乜乜

善can手足好勁

想買交學費可唔可以交支票
如果交支票又點交

cusis 自己睇有咩方法交

新行動

btw
想問下大家有無痴紙嘅最佳配搭推介
想有幾實痴幾實

想問sci
大英同PE計唔計Hon GPA？

major先計

3M噴、白膠漿、自己煮漿糊
最方便去到最實

其實網上有冇依啲資訊睇？

browse program information
search ug 你入學個年 你個major
入面應該有提點計

碌卡？

屌 早講 交左了

煮？

白膠漿比例有無推介

屌 一見到即刻笑左

都係聽啲街坊講
木工用個種本來就有水份，加水只係好塗啲
煮漿糊係傳統野，用面粉生粉個類粉加水加熱，用黎痴野又平又實到癲

Major都唔係全部計

sci fm...收到EMAIL 話10月可以DECLAR MAJOR
想問下咁早就DECLAR 好唔好

諗好讀咩未先

stat

反鳥

Mola mola

真係好鍾意又唔怕中伏既咪declare
但建議睇定啲先

屌佢老母咁撚奶共撕撚曬賤橋文宣
痴到佢成座野都係

搵返自己書院

大英求B-
做咩類型topic好做？

作為世界公民也知道某國留學生四處點火破壞本土文化衝擊當地意識形態

段狗見到自己俾人喺ya出面寫大字谷住谷住

化學豬

俾亨利屌7

段狗真係段狗
學正苦油白塊牆就以為可以粉飾太平

百萬大道清d保險問卷傳教嗰堆又唔見你咁落力d廢老蝗團坐哂係yia地下堆梳化r屎忽又唔見你痛心

隻豬畫得幾似

上去睇過好多都已經甩曬爛曬

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

個個都行過冇計
唔爛仲驚 即係冇人睇
家陣寧願出去沙田大圍貼
cu貼極個受眾都同一批人 冇乜用咁

明明記得reg左3個assembly 點解岩先一check淨係見到2個

（可能）因為你miss 咗第一個

就來midterm fyp唔識寫 又要搵工
日日返屋企大聲叫完又要再做過

咁賤架既，係咪應該喺提款機派翻毒果

走大中有無手尾跟
啱啱先起倒身

點解今日Na assembly 冇得坐邵逸夫堂 太多人？

上goop問，應該多啲人應

我要 !!!! tg username: otoya101

30號先用信用卡交學費 會唔會當你遲交???

想問下係咪有softball 學會？新手玩唔玩得？

有冇人知道知行樓比人打蛇會點 抄咗sid
蛇同房主會有咩懲罰？

知行都打蛇?

算唔算笑話黎

屌 遇著個好撚認真嘅宿工
同埋唔知點解今年嚴咗好多 真係會捉
認真問題嚟仲要係鴛鴦蛇

係cu但唔同書院

Cccan依加有冇宵夜食？

入去簽屌柒段狗

mark 簿仔姐

所以就想問其實係咪冇任何後果

冇大粒野check 咪冇事

你冇畀人捉多轉咪冇事

其實係比個好認真做嘢嘅宿工捉到
係咪算大粒嘢

看更都叫大粒
你個腦裝屎嫁?
當然個看更主動上報上去就另一回事

佢聲稱只係會講比hall Tutor 聽 睇佢點處理
咁叫點

hall tutor nds 定咩人先
一般你唔同知hall tutor 有仇冇事嘅

Local嚟 但之前有次屈蛇 十一點幾都比佢見到
佢都冇記sid 剩係叫女蛇走算
驚佢記得我地當我地第二次

戇鳩
都成年人啦
乜柒都驚就唔好學人鴛鴦蛇啦

想拍個拖啫

啪拖咋

不了 啲隔音咁差

有咩地方適合調雞尾酒

I mean 中大入面

住落覺得幾正

附近都得

梗係中大調/品酒學會

潛龍比人bam左？
條毒撚竟然唔浦po

有舍監啊

.

building天台？

請問有無新亞嘅女仔可以賣宿...😭😭😭求救

買蛇飛算喇

依家先問

wmy learning common
cc lib
archit lib

係

learning common係要點入
淨係試過跟尾

wmy5f大堂行樓梯上二層
有lift但開門都幾十秒

拍卡入

跳閘入

有冇人係伍宜孫

我頂冇backup到
唯有睇吓有冇人repost

聽日要番學？

好似講緊有隻撕紙狗係523宿舍導師？

你點解無比人拉

secret條片?

串撚到
問佢乜水就話唔需要同你講 唔知仲以為你段狗

又有清潔工抹YIA啲字 屌喇星

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

咪on9

麻煩幫手report走 repost過嘅麻煩Del post
想清走所有尋人啟示

民女要人

上去揾段狗

一係就搭直升機
唔係唔好撚住走
段狗

段狗係邊？

話出烽火台

有冇人收到段狗再對話封email？

啱啱講完就收到

明明半日都唔需要就可以決定到嘅野 係都要拖咁多個月
你話段狗你抵唔抵俾人屌

咪又係遊花園
早兩個月事態未咁嚴峻都已經喺度答非所問

你同佢對話都唔會expect佢會答你想聽嘅說話啦
你同佢對話都係為咗潤9佢嘅姐

Lm

新亞人 站起來
十月十日雙十節 齊賀新亞書院七十周年校慶
誓要讓青天白日滿地紅旗幟隨風飄揚 毋忘創辦人抗共初衷

今年NA校慶一定要搞大佢！唔推上報紙頭版，絕不收貨！

各有各做

今日開始我每日去邊都戴口罩
發夢 返學 睇戲 食飯
希望各位手足跟機

Gchi

跟機

想問各位今日有咩can開門做生意

跟

跟機
但今日落街已經冇乜人戴口罩

NA

#黨鐵資訊
東鐵往羅湖 火炭站為終點，大學及之後站均不會停

唔知今年雙十NA會唔會掛滿青天白日滿地紅旗

你條仆街點解無比人拉？

罷課 罷課 係罷課阿
CC lm

大學站爆撚到咁都要人番學

有冇圖？

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

犀利

有主場優勢係唔同啲
佢一整好就爆鳩佢

咁都仲唔停課...

幫拖

今晚中大變死城咁

零晨3點好難唔死城

8點半打後人影都冇隻

進宿都係好多人

中大巴士站出口又有狗

Course e嗰陣大家識做啦

段狗星期四唔交代清楚佢唔洗走

邊到見到呢個Post

Thanks
Btw本身幾鍾意young Choi kit 但係佢冇份

楊彩杰好似有wo
btw佢真係好好

係wor睇漏咗

好少人帶口罩

我

呂永昇世界第一

我未出宿所以唔戴口罩住

有冇人呢一兩日都連唔到cuhk1x個d wifi..

連到 不過窒下窒下 老嘢屙尿咁

baldwin真係世界第一

中大今晚又唔停課？

又停六半之後啲堂有咩用琴日上完Tuto 條巴士龍差d排到出單車徑，黨鐵又塞到仆街，成兩個鐘先返到屋企

今晚有堂上到1930仲要NA上 又唔係唔撚知中大咁偏僻

人稱垃圾嘅魚拉突都出嚟嘅時候失蹤人口段平台依然下落不明
正式宣布唔屌魚拉突住

院慶都Cancel埋

Derek

呢個真係唔知

下 真心咩

兩個鐘前講
WTS啲Group收到

橫掂又唔係5嘅倍數，呢個時勢無謂搞大
但好似尋日先有舞會部洗樓派secret angel handbill

可以唔屌魚拉突一段時間了

都係嘅呢啲時勢
不過我見Shawlane都有 咁以為四舊都會照搞啫
利申: 四新

Hi

唔該曬

【中大對話會】新屋巔女受害者聲淚俱下要求校長與學生同行 校長 :譴責一切暴力

垃圾都不如
有無辦法動議佢落台

睇完片，真係喊出黎

屌你老尾段狗死全家啦

屌你老尾你班nds有乜撚嘢資格講規則 講法治？
你知咩係法治咩？你班撚樣做獅子狗個陣唔見你講規則？

11月畢業禮有咩可以做到
有無mphil/msc畢業生想做啲野

真係無撚用, 生仔無屎忽就係呢D, 出篇聲明都e e o o, 講咗講咗我依家要你白紙黑字屌班狗呀

不如圍多次段狗？

喂喂
好似Set 左deadline 比佢啦
睇佢表現再行動

中大閉門對話會文字分享
（校長落淚、眾人向校長道歉）

- 段崇智離開對話會後上車，學生圍堵校長車，兩位副校長落車嘗試調停，而段校長仍然坐係車。

- 其後副校長向同學承諾會連同校長返對話會現場探望崩潰同學。當副校長嘗試上車與段校長商量時，段校長不願開門，副校長透過車窗與校長討論，並叫同學退後，校長其後於保安組護送下行出車。

- 校長決定與崩潰學生閉門會議，請所有記者離場，而一眾學生與校長及其他職員繼續係會場對話。

- 校長坐下安慰崩潰嘅一名同學，同學哭訴自己曾被警察用鐵鏈鎖手、被警棍打、被十名防暴上門查屋。段校長抱住哭訴同學。

- 校長承諾會譴責所有警察行施嘅暴力，而且唔會再有中大學生係中大範圍被捕。

- 有校友指中大校長地位比一般學生同校友高得多，指如果校長願意到警局陪伴學生，或陪同學生上庭，警暴情況便會大大減少。

- 校長指自己不知道學生幾時上庭，指反送中運動係新挑戰，自己同管理層仍一直學習如何處理。

- 校友指普通人都可以上網睇被捕人士嘅上庭時間。另一名學生重申警察早前係大學站無故拘捕被地盤工人打嘅兩名中大學生，當時如果校長在場，警察就會知學生有人保護，該兩名學生就唔會被捕。

- 校長承諾未來會上庭聽聆訊。

- 數名學生其後逐一表示自己已經睇唔到未來。

2300 ——————-

- 校長指自己今晚會瞓唔著，因為發現自己有好多工作要做，指自己今日了解咗好多嘢。

- 段校長指一日中大人一生中大人，不論在何地都係中大人，而佢指不論大家點笑，佢都真心地視大家為家人。

- 段指未來會新增緊急task force，增加人手幫助學生，並會邀請學生加入task force。段指佢地呢種年長人士不及年輕人敏感，希望大家願意通知佢地。學生問校長知唔知咩係連登Telegram，吳副校指雖然知道，但執行層面上真係無時間睇。

——————-

- 有職員一邊流淚一邊指自己之前俾咗私人電話學生，指就算係凌晨三點打俾佢幫手都得，甚至曾私人借錢提供經濟援助。

- 吳副校指認為自己過去十四年做得好好，但今次自己仍然處理得非常不完善。而段校長亦同時落淚，指自己非常希望幫助學生，而認為呢種小型對話比千人對話直接得多。段指自己都係人，當學生大叫佢唔配做校長時，佢都會嬲。隨即有學生躹躬向校長講：「校長，我代表大家同你講聲對唔住。」眾人紛紛向校長道歉。

2318 ———————-

- 學生要求校長承諾當再有防暴到大學站，校長會到現場。

- 職員指中大自七月開始已經請咗廿四小時律師，指如果有同學致電，或者防暴到校園，律師便會立即幫忙。

- 同學指香港有個結界叫「警署」，而且警察會濫權阻止被捕人尋找律師。亦有校友質疑點解校方而家講咗咁多措施但無人知。職員重申佢地一直努力緊。

2325 ————————

- 學生指：「如果校長你出嚟，你就係手足！我話嘅！如果有人敢打你，我實幫你擋！」其他學生紛紛和應：「我都幫你擋！」校長回應：「多謝你地。」學生紛紛指無人真係「憎恨」校長，只係想校長做到「與學生同行」。

- 有學生發言：「我自己家父係退休警察，經常話我哋係曱甴，但當我返屋企時，我爸爸會幫我按摩，同我講：『你有咩事，我實去保釋你。』校長，我覺得呢啲就係愛。」同學指唔會要求大學表明支持示威者，但即使政見不同，如果校長真係視學生為家人，應該要陪伴學生。

————————

- 吳副校長總結指，第一，校方將會出聲明譴責警方暴力，第二，成立緊急task force，集中研究如何提供到即時幫助，同埋俾同學知道有大學援助。但強調人手不足，始終需要保安組幫助，自己唔能夠24小時on call。

- 段校長強調如果警方真係強行闖入校園，一定會要24小時on call嘅律師團幫手。

- 校長指今次對話除咗與受警暴同學嘅對話係private之外，所有嘢都可以同其他同學share。其他同學指新聞已經寫咗「段校長冷血回應」，但事實唔係咁，希望可以為校長正名。

- 吳校長指時間不早，希望開門俾其他同學進入會場。現場同學與校長副校各人組成數個小圈作「小組對話」。現場氣氛非常輕鬆及融洽。

- 眾人移師到會場門口，校長正向剛到場學生交代剛才小型對話會嘅內容，稱自己十分感動，詳情請看各大媒體直播。

<完>
copy from fb

有無人有中大公海group?

潛龍有無上水？

#WECARE 與你同在／反性暴打氣站
星期一，中大見

我們是一群中大的校友和學生。剛過去週四的校長會談裡，吳同學除下口罩，再一次公開她在被捕後遭受警方性暴力的經歷，促請校方譴責警察暴力，支援被捕及受到傷害的學生。

我們希望向吳同學以及其他遭遇上性暴力的抗爭者，送上一點支援。在週一早上至晚上於大學站前設街站，讓師生工友們在banner上寫上支持的說話，我們也會帶來傳單和貼紙，希望你可以全日在中大佩戴貼紙，明確讓更多中大人知道，自己身處一個包容、令人安心的安全校園。另外設有給吳同學的打氣信箱，我們會把你的打氣信件轉交吳同學手上。

六月以來在反送中運動中，警暴不斷，抗爭者在街頭面對催淚彈、橡膠子彈、布袋彈等「非致命武器」、水炮車以至實彈的鎮壓，在拘捕的過程裡亦承受警方的襲擊與辱罵，如今愈來愈多抗爭者站出來表示他們在拘留的過程裡，不分性別受到警方不同程度的性暴力，剝奪他們的公民權利。

即使是窮兇極惡之徒，亦不應該遭受身體上的凌辱和威嚇；為了政治訴求而站出來抗爭的義士，更是不容侵犯。

不論是男生和女生，後生仔女或中老年人，在這次反送中運動中都有機會遭遇過警察或撐警人士的言語或肢體性暴力。希望我們能無分性別和年齡，站在一起，彼此支援，讓受害者不再孤單。

有權勢者不關心，我們關心！我們在意！

五大訴求，缺一不可！
解散警隊，刻不容緩！
中大人，#WECARE！

時間：2019年10月14日 8am - 8pm
地點：中大火車站前民主女神像

無一個lib desktop 要book

想問下有無人讀緊或讀過ELTU 2019,個research proposal要自己諗existing research gap同埋methodology,定係上網抄吓,讀左咁耐都唔知係做乜

點解個個都咁有錢俾學費

大拿拿成2萬1喎

有冇人知內地生係中大讀學費係幾多

每次交學費都要同職員互相拉扯d錢

類似咁 搵唔到，交學費個陣再激烈D

Grant loan個d?

交唔到一早就要去書院申請遲交

呢家入學好似145000
不過好似有一部份人有獎學金 過3每年回返一半學費+一萬你

D想問下Na assembly係咪可以walkin的？

大中真係好撚on9
鬼死咁多assignment 都仲要考final

尋日reg 咗無去

致段狗：
Assignments
譴責警暴聲明 due soon: Friday, October 18, 2019 11:59:59 PM HKT
2019R1 Foundations in Listening to Students (DLLM1000) (2019R1-DLLM1000)

段狗一日未到deadline都唔撚出譴責聲明

會係書院畢唔到業 好似係

Exchange 可以同時apply college and 成個中大嗰個prog?

可以 二邊報哂 邊個result好要邊個

真

咪又係射返個波去警犬度

你老尾個問題就係行私刑冇no 冇紀錄 投訴完咪又係冇結果

佢有提到現行機制不被信任

講真8大 第一間出聲
好過無啦

我宣佈可以從段狗改名做段生

改唔改做段校長就持觀望態度喇，都唔撚知係佢百屌成材定係佢嘅團隊幫手
不過今次都明白點解段生份assignment咁壓deadline交嘅，真係做曬research
老老實實啲頭盔又真係無可能除，所以覺得份嘢都可接受嘅
最估唔到佢有guts去信柒娥叫佢開case獨立調查
佢真心盡人事喇今次

我成年無報無去

岩聽

其實如果year1 sem1 assembly fail咗，係咪代表之後3年半7個sem去齊晒assembly，書院都會畢唔到業？

你問書院仲好

想問UC assembly係咪有得補
嚟緊有一次同其他堂撞左

Assembly早啲去walk in啦

walk in

想問中大最近既淘寶集運點係邊？淘完野唔想由屋企攞番中大

有機會一邊到accept deadline，另一邊仲未出result
不過都係照報曬架喇

可以嘅咩

CC個邊好似有順豐智能櫃?

有啲assembly可以walk in，前幾日會出mass mail同你講
真係唔得可以完sem補睇video(但如果到時撞你final你就仆街)

睇嚟我要send email調堂

學期尾補番咪得囉

要去旅行

有冇人知如果病到反唔到學嘅話
可唔可以申請改GP project present時間
同埋邊到有得搵Prof個Email

你去睇下你個course outline正常都有得聯絡下professor嘅

THX巴打

有冇人報exchange?
我想問報OAL exchange 搵教授填recommendation form 係唔係經Interview Exemption Request System send invitation 就得？

㩒咗之後prof. 好似收唔到咁

咩意思咁都唔撐

撐啊只係我想派膠比你

收返你粒膠，聽日出嚟

洗碗 你都係收咗佢粒膠算啦

Grad咗一兩年望返year 1上莊啲相真係好感慨
時間真係過得好快
莊員近況都要睇ig story先知

你有冇另外email個prof？
我想報summer exchange但入到application搵唔到summer

大家好
想問下大家點睇公共衛生
小弟出年dse
見到中大啲氣氛好好

有呀，最後搞掂咗啦
好似係OAL 個system delay 咗

Application啲學校仲未齊，遲吓十二月/一月仲會有更新，報咗先算
OAL

想問邊到可以搵到minor finance既要求
cusis搵唔到

this?

好耐冇上水

依個好似係business
我同佢一樣都搵唔到

有冇rmsc巴打讀過or讀緊rmsc4202? 想問下點知份intern符唔符合個requirement 我怕做完份intern先知唔符合requirement reg唔到4202

認真咁研究咗陣
睇個款似摺咗

係呢度search bbq 2017之前入學，下面係有list曬堆minor
但係2018同2019就冇咗，得返bbq gbs ibce嗰堆major req.
然後business同analytics minor係handbook另外拆咗出黎有一頁
2018改課程改到執柒埋

果然係專業BBQ之皇

估唔到會摺柒minor

呢到有無人讀seem?
想問minor seem其實幫唔幫到易啲搵business工？

唔想返8半 唔想mid term 唔想做gp project

same唔想起身

除咗食玩瞓趕mid term assignment之外
人生有咩意義？

話說FH FN professor email係邊到搵
個Department Website都冇寫

冇course outline咩

死黑警聯手發聲明鬧暴大校長

毅進仔教大學校長法治

佢地唔抵得人地讀中大

成世都無得入中大

所以封信好大陣葡萄味

又唔抵人地係醫學教授

暴大有冇限exchange 次數？

1次，最耐去一個學年

好似冇限一次
見人去完summer又去年exchange

最多2個sem+summer

有無政政人，想睇下year 1 introductory lecture notes 或者 suggested readings

Thanks

想問可唔可以去2個summer 唔去sem

得

fm想問多一題 如果想去2次exchange
第2次去嘅機會係咪會細啲
唔該哂你

有跟大學 有跟書院 有跟學院
你自己諗諗佢

thx

Exchange應該去半年定係一年好求過來人意見
去一年既話要defer一個sem

報exchange幾時完？可唔可以報咗先考ielts?

10月29日 1200 noon

有兩張畢業禮王統元既飛想換yia
Tg: @nooneusetg

OAL每學年只有1 round

咁係我meet唔到Requirement所以冇？
我睇過Gpa ielts 我都夠架

我上年就係搭校巴拍卡

做法正確，
上年有MMW去ladyShaw ，同YIA上賤標的堂

好 thanks

想問大家ugea 有咩推介？

中國文化要義 吳啟超

最遲考final嗰排要去考

又星期一

有exchange過嘅師兄師姐可唔可以幫幫手
Exchange application form好多野睇唔明
睇埋OAL文件都唔明
1, academic performance個part要填total no. of units remaining, 咁到底係填d咩野
係關今個sem事/今年/123cred邊樣野事

2, 可以揀去邊間嘅數量
唔明點解好多我識嘅人都話佢地只可以揀19間U exchange, 又有人係30幾間, 到底比邊間我揀係有咩準則，明明係CUSIS另一個位search又有30幾間，咁到底比唔比人揀個堆？定係個個位只可以做到Uwide exchange program?

3, 揀去邊間
我就未考IELTS/TOFEL嘅, 但係又想揀d require呢種考試嘅U, 想問
(a) 係咪揀左”OU9999 - choices to be updated” 做first choice之後再轉就冇問題？
(b) 之後幾時有得再轉？
(c) 係咪之後再轉個時，係要有IELTS/TOFEL分先至有得揀其他？
(d) 填左OU9999呢個, 再係下面填埋其他本身可以直接揀嘅, 又會點？

4, study plan
(a) 如果我上面係揀OU9999 寫得general d有冇問題?
(b) 要寫得有幾detail? 洗唔洗特別寫咩方面(major related or not)
(c) 如果我唔知揀邊間好，應該點寫？
(d) 如果我唔知揀邊度好，應該點寫？

5, submit button
Submit左有冇得再改？

唔該曬

好想喊
請問有冇師兄係讀CS而又exchange過嘅？ 可唔可以點樣tran cred 或者邊間有得tran
上網搵d料係唔知幾多年前，course code仲係得3個英文字母
同埋會recommend去邊度exchange呢？ U或者location都好，share下啦
上網搵又搵唔到
想約academic advisor又唔理我
搵幫我寫recommendation個個老師又話冇所謂
我真係唔知點揀
29號就deadline真係唔知點算
求救。。。
Thank you very much

利申：正正係因為而家香港需要solution 所以要讀好書先至幫到社會 exchange就係其中一個方法，香港人加油！

中大lunchtime有咩好食

med can飯盒

你可以試下揾Jackie問 佢好好人 會好耐心答你 雖然唔知exchange關唔關佢事

爬咗吓文好似話啲u未出晒?
有冇少到咁

真係好好食
但入面真係狗也不屌

我反而鐘意食入面啲餸多啲

ugea2150伏唔伏

其實有冇話sem 1定sem 2去exchange會好d....見到大部分學校都係sem 2 先有位

門口?

我就俾大中搞到痴線

大中一定二

二
演講分析project到底邊撚個弱智諗出嚟

分析人地篇演講辭？
我個班係議論文小組報告

揾一條片 分析議論技巧 語言特色 傳意能力

我仲以為全部人都係做同一樣野 原來唔同班做唔同野

可能唔同Faculty讀唔同野？
btw你個個好似幾好做

好條命 揾條值得分析用嘅片已經唔知要點揾

特別嘅朗誦技巧

嗰陣有人搵鄰國咩我是演說家嘅片
有人搵Ted Talk
有人搵棟篤笑

加油，中文呢啲野都係吹㗎啫
個人演講仲難頂

個人演講5分鐘姐 份濕9project 25分鐘

但present 冇個人演講咁尷

冇野講死撐25分鐘仲尷尬

夾硬講仲要俾lecturer逐句駁

有無ching讀過dsme2051
今日個mid term 大伏

sd email求下情
應該唔成問題
上年sem2 sem尾直頭收到oal email話有位淨問有冇人去

call 保安組

二宿個幾條NDS撩事鬥非
我屌曬你地老母

佢地搬咗房 有冇人知佢地搬咗去邊

final考背書垃圾

呢啲course梗係暑sem reg

na條中華膠好煩.....
支那就黎爆炸啦傻鳩

係咁話美國唔好 中國好好

最撚憎支那
屌佢老母

就算唔講內容 佢講野都係一舊舊 好撚悶

個nds係義士黎

暑sem 有乜course 讀

Year1有讀暑sem
啲cred係計落year 1定係year2度
同埋如果我一年會讀多過39cred嘅話 係咪寫咗爆cred紙都唔會批爆cred?

計落year 1 度。第2條問題唔知，但係一般應該都唔會批

陳秋實幫到你

報shaw exchange 要交transcript
print unofficial 得唔得㗎

呢到有冇人讀public health
想知大家點睇
利申DSE JJ

想trans medic?

No
冇讀bio chem
但對醫療都有興趣

點解想入醫療界先?
唔太肯定你無bio chem 入唔入到
利申: 唔喺讀哩科

其實又好似唔一定係醫療界
不過主要係想讀中大而又未諗好仲有咩科可以讀

因為醫療嘅野真喺要好有興趣先會讀得完+ 之後做得開心
你要諗清楚啊
中大好撚多科讀 諗諗自己究竟想做咩先啦

一人一信支持段校長，唔好將佢變condom

想請問星期四係咪冇堂？

Thanks

Btw想問好耐

好似星期四畢業禮咁，其實係for番上個學年既畢業生黎？

Btw仲有冇賭波

冇，印象中之前係波post見過巴打你

佢波台狗嚟

但個course outline又有堂 咁姐係 返定唔返

正常個Lecturer會send email同你講

gesc 2080上網寫有 但cusis冇既
有冇今個sem讀緊既人講下咩事

Lecturer 大肚
開sem講過話sem2搵唔到人頂就唔開

想問下仲有無團購畢業袍未dead
唔記得買

有無人試過用u lib啲電腦做做下野藍mon

恭喜晒
利申試過 攪到咩都無晒

Ugfh有無好grade professor推介

利申hea底

梁卓恒ok, charm

好型仔

最後一個sem 3cre讀咩好？

卓恆❤️

本身諗住reg baldwin,但聽講佢要chur讀所以放棄

想知yeung choi kit好定壞(因為網上評論好兩極化)

同埋呂永昇同梁卓恆都係hea底??

ugeb有咩推介

我覺得Yeung Choi kit有心教嘅 rj termpaper都可以交比佢睇一次 佢會比Comment你 但係quiz比較難 同埋真係會爛grade

Yeung Choi kit

邦華真係chur底
呂永昇教得認真但assessment hea，deadline鬆

氣象/天文

阿康先係世界第一

Edwin Lo冇人講
佢先係世界第一

呂永昇出名hea 底
但梁卓恒唔太chur 唔太hea ，政政出生

好有佬味

文科仔讀咩UGEB好

所以如果想好grade又hea讀就:

1.呂永昇
2.梁卓恒
3.????

hea讀方星霞bb

你地肯罷課未？

罷，希望今次唔會又係好似上次咁，第2日啲人就已經上晒堂啦

去secret 問

估死聽日晏晝已經上哂堂
特別有啲上次罷完發現得自己罷 覺得俾人揾笨

真心覺得應該幫佢哋被罷課

開學做咗仲兩個禮拜condom

香港人返工返學有特別多的方法

Mid term啊聽日

中大垃撚圾

同意

yeung choi kit

有冇人讀過ARTS1001伏唔伏

今年final yr(應該) 但乜撚都未做，袍又未買，有份assignment未做過幾日後dead
聽日仲要reg科，咩都未睇過
仲差17cred啊，唔想defer
聽日黎明行動完左再reg會唔會好玩命
btw有無巴打有D輕鬆好玩既course推介?利申仲有８cred唔知reg咩好
(太極撞左時間)

防暴入中大

中大宣布今天（11月11日）停課

由於公共交通服務受到嚴重影響，香港中文大學 (中大) 宣布今天 (11月11日）的課堂將會取消。至於在中環美國銀行中心的課堂，同學可向其所屬學系/學院查詢相關安排之詳情。

校方呼籲各部門員工小心謹慎，並留在安全的地方。如果有安全上的顧慮，可以不必前往辦公室。各學系及單位應彈性處理個別教職員因交通問題而遲到或缺席的事宜。

中大大戰緊，已出tg

仲有冇方法返到去？唔想眼白白睇住啲狗入侵cu

邊到

二號橋

邊有
胡椒球咋

FINA4120 XIAO Yizhou 唔知乜水 定 FINA4040 YUNG Hei Ming好
有無人讀過？

一陣中環見

咁睇黎係流料

中大依家點?